點解今個唔星期再入元朗？

港島>元朗>港島>元朗>港島>元朗

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！